@article{ibmrestfulbasic,
    abstract = "Chuyển đổi trạng thái đại diện (REST) đã giành được sự chấp
        nhận rộng rãi trên mạng như là một sự thay thế đơn giản hơn đối với các
            dịch vụ mạng dựa trên SOAP và dựa trên ngôn ngữ miêu tả dịch vụ
            mạng (WSDL).",
    author = "Alex Rodriguez",
    journal = "IBM Developer Works",
    month = "May",
    pages = "1--9",
    title = "Dịch vụ mạng RESTful: Khái niệm cơ bản",
    url = "http://www.ibm.com/developerworks/vn/library/ws-restful/index.html",
    year = "2009"
}
@misc{oauthwiki,
    author = "Wikipedia",
    month = "May",
    title = "OAuth",
    year = "2012",
    url = "http://en.wikipedia.org/wiki/OAuth"
}
@article{vimasmodernide,
    author = "John Anderson",
    title = "Turning Vim into a modern Python IDE",
    year = "2011",
    journal = "Vim Editor Tips/Tricks",
    url = "http://sontek.net/turning-vim-into-a-modern-python-ide"
}
@article{vimaside,
    author = "Alain M. Lafon",
    title = "Vim as Python IDE",
    journal = "Vim Editor Tips/Tricks",
    year = "2009",
    url = "http://blog.dispatched.ch/2009/05/24/vim-as-python-ide/"
}
@article{wiferestexplain,
    author = "Ryan Tomayko",
    title = "How I Explained REST to My Wife",
    journal = "RESTful",
    year = "2004",
    month = "December",
    url = "http://tomayko.com/writings/rest-to-my-wife"
}
@misc{learnrest,
    author = "Dr. M. Elkstein",
    title = "Learn REST: A Tutorial",
    url = "http://rest.elkstein.org/"
}
@manual{oauthguide,
    title = "The OAuth 1.0 Guide",
    author = "Eran Hammer",
    month = "July",
    year = "2011",
    url = "http://hueniverse.com/oauth/guide/"
}
@manual{oauthcore,
    title = "OAuth Core 1.0",
    url = "http://oauth.net/core/1.0",
    month = "December",
    year = "2007"
}
